有冇人個大髀內側會生黑頭

ji極都有

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？

睇錯jj 都有

我都係啊屌

我在好多地方都見到你po呢個 支持你丫！我有㩒入去睇架！

點唧

關唔關唔想短褲事
就算幾熱都著長褲

你係咪好肥?大脾成日磨擦?

肥呀但冇磨擦 著貼身褲

唔好著咁多貼身褲
試吓著啲棉質通爽啲鬆身啲嘅褲
嗰個位唔好搽潤膚嘢